大家出黎未呀！！唔夠人呀！！

唔好怕凍啦！
人多就唔凍㗎啦 好似倒數咁 十幾度人多都會暖
需要人呀 地鐵 巴士唔夠爆
香港人 企出黎！

推

推呀
快啲出嚟啦

出銅鑼灣

吹吹吹 出緊啦 體熟下新界牛好嗎

*諒

我係離島牛呀
整係希望大家出黎

出緊啦Ching